要怎樣才能噴精~~要有效率可行喔

在不久前
我養成自慰的習慣
但精都用流的
不是噴的
有時甚至沒有
是我做不夠激烈嗎??
誰能夠讓我噴精呢
(好糗的問題)

[無圖]今鋪真係J出血

Ching我要噴精唔係噴血

我試過好多次啦
其實唔難
你留tg比我黎幫你

射個刻全身放鬆，啲精就亂噴

點幫?

無雙亂舞咁噴ok?